發現呢盒PIZZA 係石頭出

STONE BAKED

你咪石頭囉，原來係你出㗎

咪撚自嘲啦，好肉酸呀屌你老母

樓主係咪壞咗

死撚開啲啦石頭撚

樓主個腦都變咗做石頭

??? 唔好食咩?

Rock

石頭仔今日咁搏做乜？
一次過出兩個po

咩嚟

LOL嘅角色 啲人叫佢石頭人

呢隻sup定係top好？

正

圖都唔識貼 死撚開啦

依隻pizza難食到仆街，咬咗兩啖冇再食

我覺得top好啲 有多啲經濟出坦/ap
Btw問樓豬最清楚 佢本人嚟

幾好味喎呢隻 不過食半個都唔飽

石頭仔玩個同隻game啲角色合為一體

吓
我記得係依隻牌子，可能唔同味
我食嗰塊一咬落去係甜嘅同有陣膠味，真係頂唔順